Pour chacun des problèmes ci-dessous, indiquer sur cette feuille en entourant la bonne réponse le calcul qui permet de le résoudre.

\vspace{0.5cm}
\begin{tblr}{width=1\linewidth,colspec={|X[l,3]|X[l,m,1]|X[l,m,1]|X[l,m,1]|},rowsep=8pt}
  \hline
  \SetRow{LightGray!40} Problème & Réponse A & Réponse B & Réponse C\\
  \hline
  Chaque mois, Eva met $261$ \euro~  sur son compte bancaire. Combien d'argent aura-t-elle épargné au bout d'un an ? & $261+ 12$ & $261-12$ & $261\times12$ \\
  \hline
  Elise a envoyé $456$ sms ce mois ci. Elle en a envoyé $15$ de plus que son frère. Combien son frère a-t-il envoyé de sms ? & $456+ 15$ & $456-15$ & $456\times15$ \\
  \hline
  J'achète $17$ stylos à $2$ \euro~ le stylo et je paye avec un billet de 50 \euro~ &  $17\times 2$ & $17\times 2-50$ & $50-17\times 2$  \\
  Combien va me rendre le caissier ? & &  & \\
 \hline
  \end{tblr}
  